南亞雄叫南亞佬721來幫拖喇

幫左佢地咁多，係時候報效下香港

叫我？

好型

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

push

【突發】【英文文宣】香港警察暴行曝光

到底佢大力定咩
好似冇出力咁 都打到佢跌低